發覺新版lonely planet真係差咗好多

點解呢幾年轉咗方向咁

地圖差咗好多 資訊少咗好多 平價住宿介紹又少咗好多

咁多左d咩

同問

廣告？

上網仲多野睇

變咗豪華遊書籍
呃到white trash以為自己高人一層咪得囉

正常外國人睇好多資料
呢本野只係其中之一

舊版呢本野好正

唉 宜家唔知仲有咩旅行好睇

仲有Rough Guide, DK Eyewitness, Insight Guide, Footprint, Fodor呢啲有冇人有睇
歐洲仲有Rick Steves
冷門地方有Bradt

睇過rough guide
好麻麻

唔明本野有咩特別

應該只係開多個新系列

一個行多圖彩編精簡路線(吸速食客)
一個行傳統lonely planet路線, 即係藍色印刷少量彩印, 資訊為主

講真, 我成日去冷門國家, 佢d點對點交通資訊救左我好多次

就係藍色印刷嗰本差 資料少左好多
地圖難睇好多
我想要返黑白年代

我覺得rick steves幾好

in閪街幾重文化資料
長駐一個月嗰啲就適合